export const ChinhTri11 = JSON.parse(
  `{"name":"Bài 11 - Đường lối quốc phòng, an ninh, mở rộng quan hệ đối ngoại, chủ động và tích cực hội nhập kinh tế quốc tế","quizList":[{"question":"Toàn cầu hóa nghĩa là?","answers":["Hợp tác song phương","Hợp tác của các nước phát triển","Sự hợp tác đa phương giữa các quốc gia","Hợp tác của các nước đang phát triển"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Quan điểm cơ bản của Đảng về quốc phòng an ninh là?","answers":["Bảo vệ toàn vẹn lãnh thổ, độc lập chủ quyền quốc gia","Xây dựng nền quốc phòng toàn dân và an ninh nhân dân vững mạnh toàn diện","Xây dựng quân đội và công an chính quy tinh nhuệ và hiện đại","Xây dựng hệ thống cơ sở vật chất kỹ thuật hiện đại trong quốc phòng va an ninh"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Chủ nghĩa đế quốc và các thế lực thù địch đang âm mưu chống phá Việt Nam bằng chiến lược nào?","answers":["Diễn biến hòa bình và bạo loạn lật đổ","Dùng vũ lực và đe dọa dùng vũ lực","Chia rẽ khối đại đoàn kết dân tộc","Bao vây cấm vận"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Một trong những nhiệm vụ của quốc phòng an ninh hiện nay là?","answers":["Làm thất bại mọi âm mưu chống phá của các thế lực thù địch","Chủ động trong quốc phòng và an ninh","Xây dựng một lực lượng quân sự mạnh và hiện đại","Tiêu diệt các thế lực thù địch chống phá nước ta"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Điền từ còn thiếu vào chỗ trống: “Tăng cường quốc phòng, giữ vững an ninh quốc gia, trật tự, an toàn xã hội là nhiệm vụ trọng yếu, thường xuyên của….”.","answers":["Đảng, Nhà nước và toàn dân","Nhà nước và toàn dân","Cả hệ thống chính trị","Mọi tầng lớp nhân dân"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Quốc phòng là gì?","answers":["Là sứ mệnh của mỗi quốc gia, dân tộc","Là công cuộc giữ nước của một quốc gia, gồm tổng thể các hoạt động đối nội và đối ngoại về quân sự, chính trị, kinh tế, văn hoá, khoa học của Nhà nước và nhân dân để phòng…nhằm giữ vững hoà bình, đẩy lùi, ngăn chặn các hoạt động gây chiến của kẻ thù và sẵn sàng đánh thắng chiến tranh xâm lược dưới mọi hình thức, mọi quy mô","Là công cuộc bảo vệ đất nước bằng sức mạnh quân sự","Là các hoạt động nhằm đấu tranh lại các thế lực thù địch"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Bảo vệ tổ quốc được xem là nhiệm vụ như thế nào đối với cách mạng Việt Nam?","answers":["Then chốt","Chiến lược","Quan trọng","Sách lược"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Trong sự kết hợp phát triển kinh tế xã hội và an ninh quốc phòng cần phải là?","answers":["Xây dựng phát triển lực lượng ba thứ quân tinh nhuệ hiện đại thực hiện bảo vệ chủ quyền và toàn vẹn lãnh thổ","Xây dựng lượng vũ trang lơn mạnh","Xây dựng thế trận quốc phòng toàn dân, an ninh nhân dân, xây dựng khu vực phòng thủ tỉnh thành phố","Đẩy mạnh phát triển kinh tế để tăng cường tiềm lực quốc phòng"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Sức mạnh để bảo vệ tổ quốc là?","answers":["Của toàn Đảng, toàn dân, toàn quân","Sức mạnh của lức lượng chính trị và vũ trang","Của khối đại đoàn kết dân tộc, cả hệ thống chính trị","Nôi lực và ngoại lực"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Nhiệm vụ bảo vệ tổ quốc hiện nay là? ","answers":["Bảo vệ vùng lục địa, vùng trời, vùng biển thuộc chủ quyền quốc gia","Bảo về thành quả cách mạng và chế độ chính trị xã hội","Bảo vệ Đảng nhà nước, nhân dân và chế độ xã hội chủ nghĩa, an ninh chính trị, kinh tế, tư tưởng","Bảo vệ toàn vẹn lãnh thổ chống âm mưu diễn biến hòa bình bạo loạn lật đổ"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Quân đội nhân dân Việt Nam thành lập vào?","answers":["Ngày 19 tháng 12 năm 1944","Ngày 22 tháng 12 năm 1946","Ngày 19 tháng 12 năm 1946","Ngày 22 tháng 12 năm 1944"],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Cơ sở chính trị -xã hội vững chắc cho quốc phòng và an ninh thì cán bộ, đảng viên và nhân dân phải?","answers":["Tham gia trấn áp phản cách mạng","Chấp hành đúng pháp luật","Sẵn sàng tham gia bảo vệ tổ quốc","Vững vàng về chính trị tư tưởng"],"correct":3,"selected":-1},{"question":"An ninh quốc gia là gì?","answers":["Tất cả các đáp án trên","Là sự ổn định trong quan hệ chính trị giữa các giai cấp, khẳng định vị trí lãnh đạo của giai cấp cầm quyền đối với các giai cấp khác và vị trí độc lập, tự chủ của chính quyền nhà nước đối với các Nhà nước khác trên thế giới","Là sự ổn định trong quan hệ chính trị giữa các giai cấp, khẳng định vị trí lãnh đạo của trí thức cầm quyền đối với các giai cấp khác và vị trí độc lập, tự chủ của chính quyền nhà nước đối với các Nhà nước khác trên thế giới.","Là sự ổn định trong quan hệ chính trị giữa các giai cấp, khẳng định vị trí lãnh đạo của tầng lớp cầm quyền đối với các giai cấp khác và vị trí độc lập, tự chủ của chính quyền nhà nước đối với các Nhà nước khác trên thế giới"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Để động viên chiến đấu bảo vệ tổ quốc Hồ Chí Minh đã từng nói: “ Các vua Hùng đã có công dựng nước, Bác cháu ta phải……” điền từ còn thiếu vào câu nói trên?","answers":["Đánh giặc giữ nước","Đoàn kết giữ nước","Cùng nhau giữ lấy nước","Đồng lòng giữ nước"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Trong thực hiện nhiệm vụ bảo vệ tổ quốc luôn phải?","answers":["Sẵn sàng chiến đấu để bảo vệ tổ quốc","Xác định được kẻ thù và các thế lực thù địch","Chia rẽ nội bộ kẻ thù","Nâng cao ý thức trách nhiệm và tinh thần cảnh giác"],"correct":3,"selected":-1}]}`
);
